個性獨立既女仔係點拍拖

男朋友比較懦弱，多愁善感，分人又好敏感，好驚其他人既目光，我好愛佢，但我真係唔識點鼓勵同安慰佢。

佢覺得我生於好家庭，成日用黎比較自己有幾慘，我唔介意佢家庭背景，想同佢一齊變好，自問係一個努力既人，見佢搵分part time 都驚，唔敢面對社會，我選擇左逼佢，至少自己可以三餐食好d...從來冇要求佢買咩比我，但佢成日自暴自棄，見佢咁樣我真係好心痛，即使佢對我控制慾好強（男仔係唔可以follow 我ig的），我都對佢不離不棄，但我真係好攰...我好現實，好努力讀書同搵錢，佢為左我都好努力，但永遠都比我想像中唔夠努力，其實男仔就係永遠都唔肯長大...面對現實？

利申我19佢20

反送中, 撤回修例.

星期日出去遊行.

星期一出去集會

如果我男朋友都肯出去就好...

佢點睇單野？ 佢係唔係第一次拍拖呀

我好現實，好努力讀書同搵錢，佢為左我都好努力，但永遠都比我想像中唔夠努力，其實男仔就係永遠都唔肯長大...面對現實？
得啦收皮啦你

童年夢想做警察 想出但怕人多（會暈）

其實如果份人真係懦弱到咁你好難改變到佢
因為個人過份自卑又無自信
你講幾多為佢做幾多野都好都係無用
如果你真好愛佢好想佢改變
一係你比多啲耐性一係你離開佢搵過個更好既
如果唔係盞浪費自己時間同青春

btw 你依家開呢類po無乜人會覆你 反送中單野大過所有事
你等件事解決咗再開po啦

你地太後生了 有d野未經歷過

利申：22

係...我要求高，但因為佢我地好少拍拖...成日留係屋企訓覺（可以用呢d時間番工，多到數唔晒）我好珍惜同佢一齊的，只係我想佢更珍惜自己（佢真係有需要番工）

呢d廢男人執到都喊三聲，連企出來保護自己地方既學生都唔敢，竟然怕人多怕暈，第時點保護自己既仔女

我著黑色衫出去，佢只係驚有黑警

佢大可以做support 買物資，或者企係後面聲援前面中間既人，但連呢d 都做唔到根本唔叫做一個男人

個個都驚架啦，但正正係當一個人明知驚，會有機會被人清算都要企出來先叫勇敢

你到底中意佢啲咩

都想留名學下嘢點解一個咁嘅男人都會有女朋友

都真係幾撚廢，唔好分手，唔好放佢出嚟害人

我都好奇

屌佢老味讀晒樓主啲描述之後

心諗好似冇嘢差過條仔

點解條仔有個咁好嘅女朋友 我就重係A0

大部分呢啲感情問題
個男嘅都係奇奇怪怪嘅
但係就佢哋永遠都係有個好好嘅女朋友
相反身邊嗰啲正正常常幾好嘅男仔
萬年a0

男係要咁仆街，啲女先死心塌地，不解釋

揀得就唔好怨，要怨就唔好要。

童年陰影，要長時間心理輔導先走到出嚟

如果你推唔到佢做帶領嘅話，
或者你可以好似個媽媽咁，
響佢身邊循循善誘

你都係搵過另一個啦

佢嘅背景係點？佢係唔係自卑，冇自信？

我中意佢夠單純，同好錫我，即使佢咩都冇，仍然會咩都比晒我，佢都時追我我覺得佢好有勇氣（冇人夠膽追我）我就大佢一齊到而加了（一年半）